我終於知點解啲大6女人.......

成日都周圍用個胸行先
佢地都唔怕請人食餅
因為...假餅嚟

6你老母

6666